[{"nome": "dem", "temas": [{"value_name": "sim", "value": "1", "tema": "Cobran\u00e7a de cursos em universidades p\u00fablicas"}, {"value_name": "liberado", "value": "-1", "tema": "Coincid\u00eancia reelei\u00e7\u00e3o"}, {"value_name": "liberado", "value": "-1", "tema": "Cota para mulheres legislativo"}, {"value_name": "sim", "value": "1", "tema": "Distritao"}, {"value_name": "sim", "value": "1", "tema": "Financiamento privado para partidos"}, {"value_name": "sim", "value": "1", "tema": "Financiamento privado para partidos e candidatos"}, {"value_name": "sim", "value": "1", "tema": "Impeachment"}, {"value_name": "sim", "value": "1", "tema": "Infatic\u00eddio ind\u00edgena"}, {"value_name": "sim", "value": "1", "tema": "Lei trabalhista"}, {"value_name": "sim", "value": "1", "tema": "Maioridade 1"}, {"value_name": "sim", "value": "1", "tema": "Maioridade 2"}, {"value_name": "n\u00e3o", "value": "0", "tema": "Pens\u00e3o"}, {"value_name": "n\u00e3o", "value": "0", "tema": "Prosseguimento da 2\u00aa den\u00fancia contra Temer"}, {"value_name": "n\u00e3o", "value": "0", "tema": "Prosseguimento da den\u00fancia contra Temer"}, {"value_name": "sim", "value": "1", "tema": "Reelei\u00e7\u00e3o"}, {"value_name": "n\u00e3o", "value": "0", "tema": "Seguro Desemprego"}, {"value_name": "n\u00e3o", "value": "0", "tema": "Tempo Mandato"}, {"value_name": "sim", "value": "1", "tema": "Terceiriza\u00e7\u00e3o"}, {"value_name": "sim", "value": "1", "tema": "Terceiriza\u00e7\u00e3o total 2017"}, {"value_name": "sim", "value": "1", "tema": "Terrorismo"}, {"value_name": "sim", "value": "1", "tema": "Transg\u00eanico"}, {"value_name": "sim", "value": "1", "tema": "Tributa\u00e7\u00e3o servi\u00e7os de internet"}, {"value_name": "sim", "value": "1", "tema": "Voto Facultativo"}, {"value_name": "sim", "value": "1", "tema": "Voto impresso"}]}, {"nome": "pcdob", "temas": [{"value_name": "n\u00e3o", "value": "0", "tema": "Cobran\u00e7a de cursos em universidades p\u00fablicas"}, {"value_name": "n\u00e3o", "value": "0", "tema": "Coincid\u00eancia reelei\u00e7\u00e3o"}, {"value_name": "sim", "value": "1", "tema": "Cota para mulheres legislativo"}, {"value_name": "sim", "value": "1", "tema": "Distritao"}, {"value_name": "n\u00e3o", "value": "0", "tema": "Financiamento privado para partidos"}, {"value_name": "n\u00e3o", "value": "0", "tema": "Financiamento privado para partidos e candidatos"}, {"value_name": "n\u00e3o", "value": "0", "tema": "Impeachment"}, {"value_name": "n\u00e3o", "value": "0", "tema": "Infatic\u00eddio ind\u00edgena"}, {"value_name": "n\u00e3o", "value": "0", "tema": "Lei trabalhista"}, {"value_name": "n\u00e3o", "value": "0", "tema": "Maioridade 1"}, {"value_name": "n\u00e3o", "value": "0", "tema": "Maioridade 2"}, {"value_name": "sim", "value": "1", "tema": "Pens\u00e3o"}, {"value_name": "sim", "value": "1", "tema": "Prosseguimento da 2\u00aa den\u00fancia contra Temer"}, {"value_name": "sim", "value": "1", "tema": "Prosseguimento da den\u00fancia contra Temer"}, {"value_name": "sim", "value": "1", "tema": "Reelei\u00e7\u00e3o"}, {"value_name": "sim", "value": "1", "tema": "Seguro Desemprego"}, {"value_name": "n\u00e3o", "value": "0", "tema": "Tempo Mandato"}, {"value_name": "n\u00e3o", "value": "0", "tema": "Terceiriza\u00e7\u00e3o"}, {"value_name": "n\u00e3o", "value": "0", "tema": "Terceiriza\u00e7\u00e3o total 2017"}, {"value_name": "sim", "value": "1", "tema": "Terrorismo"}, {"value_name": "n\u00e3o", "value": "0", "tema": "Transg\u00eanico"}, {"value_name": "n\u00e3o", "value": "0", "tema": "Tributa\u00e7\u00e3o servi\u00e7os de internet"}, {"value_name": "n\u00e3o", "value": "0", "tema": "Voto Facultativo"}, {"value_name": "sim", "value": "1", "tema": "Voto impresso"}]}, {"nome": "pdt", "temas": [{"value_name": "sim", "value": "1", "tema": "Cobran\u00e7a de cursos em universidades p\u00fablicas"}, {"value_name": "liberado", "value": "-1", "tema": "Coincid\u00eancia reelei\u00e7\u00e3o"}, {"value_name": "sim", "value": "1", "tema": "Cota para mulheres legislativo"}, {"value_name": "n\u00e3o", "value": "0", "tema": "Distritao"}, {"value_name": "n\u00e3o", "value": "0", "tema": "Financiamento privado para partidos"}, {"value_name": "n\u00e3o", "value": "0", "tema": "Financiamento privado para partidos e candidatos"}, {"value_name": "n\u00e3o", "value": "0", "tema": "Impeachment"}, {"value_name": "sim", "value": "1", "tema": "Infatic\u00eddio ind\u00edgena"}, {"value_name": "n\u00e3o", "value": "0", "tema": "Lei trabalhista"}, {"value_name": "n\u00e3o", "value": "0", "tema": "Maioridade 1"}, {"value_name": "n\u00e3o", "value": "0", "tema": "Maioridade 2"}, {"value_name": "n\u00e3o", "value": "0", "tema": "Pens\u00e3o"}, {"value_name": "sim", "value": "1", "tema": "Prosseguimento da 2\u00aa den\u00fancia contra Temer"}, {"value_name": "sim", "value": "1", "tema": "Prosseguimento da den\u00fancia contra Temer"}, {"value_name": "sim", "value": "1", "tema": "Reelei\u00e7\u00e3o"}, {"value_name": "n\u00e3o", "value": "0", "tema": "Seguro Desemprego"}, {"value_name": "sim", "value": "1", "tema": "Tempo Mandato"}, {"value_name": "sim", "value": "1", "tema": "Terceiriza\u00e7\u00e3o"}, {"value_name": "n\u00e3o", "value": "0", "tema": "Terceiriza\u00e7\u00e3o total 2017"}, {"value_name": "sim", "value": "1", "tema": "Terrorismo"}, {"value_name": "liberado", "value": "-1", "tema": "Transg\u00eanico"}, {"value_name": "n\u00e3o", "value": "0", "tema": "Tributa\u00e7\u00e3o servi\u00e7os de internet"}, {"value_name": "n\u00e3o", "value": "0", "tema": "Voto Facultativo"}, {"value_name": "sim", "value": "1", "tema": "Voto impresso"}]}, {"nome": "pen", "temas": [{"value_name": "sim", "value": "1", "tema": "Cobran\u00e7a de cursos em universidades p\u00fablicas"}, {"value_name": "liberado", "value": "-1", "tema": "Coincid\u00eancia reelei\u00e7\u00e3o"}, {"value_name": "liberado", "value": "-1", "tema": "Cota para mulheres legislativo"}, {"value_name": "sim", "value": "1", "tema": "Distritao"}, {"value_name": "sim", "value": "1", "tema": "Financiamento privado para partidos"}, {"value_name": "sim", "value": "1", "tema": "Financiamento privado para partidos e candidatos"}, {"value_name": "n\u00e3o", "value": "0", "tema": "Impeachment"}, {"value_name": "sim", "value": "1", "tema": "Infatic\u00eddio ind\u00edgena"}, {"value_name": "sim", "value": "1", "tema": "Lei trabalhista"}, {"value_name": "sim", "value": "1", "tema": "Maioridade 1"}, {"value_name": "sim", "value": "1", "tema": "Maioridade 2"}, {"value_name": "sim", "value": "1", "tema": "Pens\u00e3o"}, {"value_name": "n\u00e3o", "value": "0", "tema": "Prosseguimento da 2\u00aa den\u00fancia contra Temer"}, {"value_name": "n\u00e3o", "value": "0", "tema": "Prosseguimento da den\u00fancia contra Temer"}, {"value_name": "sim", "value": "1", "tema": "Reelei\u00e7\u00e3o"}, {"value_name": "sim", "value": "1", "tema": "Seguro Desemprego"}, {"value_name": "liberado", "value": "-1", "tema": "Tempo Mandato"}, {"value_name": "sim", "value": "1", "tema": "Terceiriza\u00e7\u00e3o"}, {"value_name": "sim", "value": "1", "tema": "Terceiriza\u00e7\u00e3o total 2017"}, {"value_name": "sim", "value": "1", "tema": "Terrorismo"}, {"value_name": "sim", "value": "1", "tema": "Transg\u00eanico"}, {"value_name": "sim", "value": "1", "tema": "Tributa\u00e7\u00e3o servi\u00e7os de internet"}, {"value_name": "liberado", "value": "-1", "tema": "Voto Facultativo"}, {"value_name": "sim", "value": "1", "tema": "Voto impresso"}]}, {"nome": "phs", "temas": [{"value_name": "sim", "value": "1", "tema": "Cobran\u00e7a de cursos em universidades p\u00fablicas"}, {"value_name": "liberado", "value": "-1", "tema": "Coincid\u00eancia reelei\u00e7\u00e3o"}, {"value_name": "liberado", "value": "-1", "tema": "Cota para mulheres legislativo"}, {"value_name": "sim", "value": "1", "tema": "Distritao"}, {"value_name": "sim", "value": "1", "tema": "Financiamento privado para partidos"}, {"value_name": "sim", "value": "1", "tema": "Financiamento privado para partidos e candidatos"}, {"value_name": "liberado", "value": "-1", "tema": "Impeachment"}, {"value_name": "sim", "value": "1", "tema": "Infatic\u00eddio ind\u00edgena"}, {"value_name": "liberado", "value": "-1", "tema": "Lei trabalhista"}, {"value_name": "sim", "value": "1", "tema": "Maioridade 1"}, {"value_name": "sim", "value": "1", "tema": "Maioridade 2"}, {"value_name": "sim", "value": "1", "tema": "Pens\u00e3o"}, {"value_name": "sim", "value": "1", "tema": "Prosseguimento da 2\u00aa den\u00fancia contra Temer"}, {"value_name": "sim", "value": "1", "tema": "Prosseguimento da den\u00fancia contra Temer"}, {"value_name": "sim", "value": "1", "tema": "Reelei\u00e7\u00e3o"}, {"value_name": "sim", "value": "1", "tema": "Seguro Desemprego"}, {"value_name": "liberado", "value": "-1", "tema": "Tempo Mandato"}, {"value_name": "sim", "value": "1", "tema": "Terceiriza\u00e7\u00e3o"}, {"value_name": "sim", "value": "1", "tema": "Terceiriza\u00e7\u00e3o total 2017"}, {"value_name": "sim", "value": "1", "tema": "Terrorismo"}, {"value_name": "sim", "value": "1", "tema": "Transg\u00eanico"}, {"value_name": "sim", "value": "1", "tema": "Tributa\u00e7\u00e3o servi\u00e7os de internet"}, {"value_name": "liberado", "value": "-1", "tema": "Voto Facultativo"}, {"value_name": "sim", "value": "1", "tema": "Voto impresso"}]}, {"nome": "pmb", "temas": [{"value_name": "n\u00e3o votou", "value": "-10", "tema": "Cobran\u00e7a de cursos em universidades p\u00fablicas"}, {"value_name": "n\u00e3o votou", "value": "-10", "tema": "Coincid\u00eancia reelei\u00e7\u00e3o"}, {"value_name": "n\u00e3o votou", "value": "-10", "tema": "Cota para mulheres legislativo"}, {"value_name": "n\u00e3o votou", "value": "-10", "tema": "Distritao"}, {"value_name": "n\u00e3o votou", "value": "-10", "tema": "Financiamento privado para partidos"}, {"value_name": "n\u00e3o votou", "value": "-10", "tema": "Financiamento privado para partidos e candidatos"}, {"value_name": "sim", "value": "1", "tema": "Impeachment"}, {"value_name": "n\u00e3o votou", "value": "-10", "tema": "Infatic\u00eddio ind\u00edgena"}, {"value_name": "n\u00e3o", "value": "0", "tema": "Lei trabalhista"}, {"value_name": "n\u00e3o votou", "value": "-10", "tema": "Maioridade 1"}, {"value_name": "n\u00e3o votou", "value": "-10", "tema": "Maioridade 2"}, {"value_name": "n\u00e3o votou", "value": "-10", "tema": "Pens\u00e3o"}, {"value_name": "n\u00e3o votou", "value": "-10", "tema": "Prosseguimento da 2\u00aa den\u00fancia contra Temer"}, {"value_name": "sim", "value": "1", "tema": "Prosseguimento da den\u00fancia contra Temer"}, {"value_name": "n\u00e3o votou", "value": "-10", "tema": "Reelei\u00e7\u00e3o"}, {"value_name": "n\u00e3o votou", "value": "-10", "tema": "Seguro Desemprego"}, {"value_name": "n\u00e3o votou", "value": "-10", "tema": "Tempo Mandato"}, {"value_name": "n\u00e3o votou", "value": "-10", "tema": "Terceiriza\u00e7\u00e3o"}, {"value_name": "n\u00e3o", "value": "0", "tema": "Terceiriza\u00e7\u00e3o total 2017"}, {"value_name": "n\u00e3o votou", "value": "-10", "tema": "Terrorismo"}, {"value_name": "n\u00e3o votou", "value": "-10", "tema": "Transg\u00eanico"}, {"value_name": "n\u00e3o votou", "value": "-10", "tema": "Tributa\u00e7\u00e3o servi\u00e7os de internet"}, {"value_name": "n\u00e3o votou", "value": "-10", "tema": "Voto Facultativo"}, {"value_name": "n\u00e3o votou", "value": "-10", "tema": "Voto impresso"}]}, {"nome": "pmdb", "temas": [{"value_name": "sim", "value": "1", "tema": "Cobran\u00e7a de cursos em universidades p\u00fablicas"}, {"value_name": "liberado", "value": "-1", "tema": "Coincid\u00eancia reelei\u00e7\u00e3o"}, {"value_name": "liberado", "value": "-1", "tema": "Cota para mulheres legislativo"}, {"value_name": "sim", "value": "1", "tema": "Distritao"}, {"value_name": "sim", "value": "1", "tema": "Financiamento privado para partidos"}, {"value_name": "sim", "value": "1", "tema": "Financiamento privado para partidos e candidatos"}, {"value_name": "sim", "value": "1", "tema": "Impeachment"}, {"value_name": "sim", "value": "1", "tema": "Infatic\u00eddio ind\u00edgena"}, {"value_name": "sim", "value": "1", "tema": "Lei trabalhista"}, {"value_name": "sim", "value": "1", "tema": "Maioridade 1"}, {"value_name": "sim", "value": "1", "tema": "Maioridade 2"}, {"value_name": "sim", "value": "1", "tema": "Pens\u00e3o"}, {"value_name": "n\u00e3o", "value": "0", "tema": "Prosseguimento da 2\u00aa den\u00fancia contra Temer"}, {"value_name": "n\u00e3o", "value": "0", "tema": "Prosseguimento da den\u00fancia contra Temer"}, {"value_name": "sim", "value": "1", "tema": "Reelei\u00e7\u00e3o"}, {"value_name": "sim", "value": "1", "tema": "Seguro Desemprego"}, {"value_name": "liberado", "value": "-1", "tema": "Tempo Mandato"}, {"value_name": "sim", "value": "1", "tema": "Terceiriza\u00e7\u00e3o"}, {"value_name": "sim", "value": "1", "tema": "Terceiriza\u00e7\u00e3o total 2017"}, {"value_name": "sim", "value": "1", "tema": "Terrorismo"}, {"value_name": "sim", "value": "1", "tema": "Transg\u00eanico"}, {"value_name": "sim", "value": "1", "tema": "Tributa\u00e7\u00e3o servi\u00e7os de internet"}, {"value_name": "liberado", "value": "-1", "tema": "Voto Facultativo"}, {"value_name": "sim", "value": "1", "tema": "Voto impresso"}]}, {"nome": "pmn", "temas": [{"value_name": "sim", "value": "1", "tema": "Cobran\u00e7a de cursos em universidades p\u00fablicas"}, {"value_name": "n\u00e3o", "value": "0", "tema": "Coincid\u00eancia reelei\u00e7\u00e3o"}, {"value_name": "liberado", "value": "-1", "tema": "Cota para mulheres legislativo"}, {"value_name": "n\u00e3o", "value": "0", "tema": "Distritao"}, {"value_name": "sim", "value": "1", "tema": "Financiamento privado para partidos"}, {"value_name": "n\u00e3o", "value": "0", "tema": "Financiamento privado para partidos e candidatos"}, {"value_name": "n\u00e3o votou", "value": "-10", "tema": "Impeachment"}, {"value_name": "sim", "value": "1", "tema": "Infatic\u00eddio ind\u00edgena"}, {"value_name": "n\u00e3o votou", "value": "-10", "tema": "Lei trabalhista"}, {"value_name": "sim", "value": "1", "tema": "Maioridade 1"}, {"value_name": "sim", "value": "1", "tema": "Maioridade 2"}, {"value_name": "sim", "value": "1", "tema": "Pens\u00e3o"}, {"value_name": "n\u00e3o votou", "value": "-10", "tema": "Prosseguimento da 2\u00aa den\u00fancia contra Temer"}, {"value_name": "n\u00e3o votou", "value": "-10", "tema": "Prosseguimento da den\u00fancia contra Temer"}, {"value_name": "sim", "value": "1", "tema": "Reelei\u00e7\u00e3o"}, {"value_name": "sim", "value": "1", "tema": "Seguro Desemprego"}, {"value_name": "n\u00e3o", "value": "0", "tema": "Tempo Mandato"}, {"value_name": "liberado", "value": "-1", "tema": "Terceiriza\u00e7\u00e3o"}, {"value_name": "n\u00e3o votou", "value": "-10", "tema": "Terceiriza\u00e7\u00e3o total 2017"}, {"value_name": "sim", "value": "1", "tema": "Terrorismo"}, {"value_name": "sim", "value": "1", "tema": "Transg\u00eanico"}, {"value_name": "sim", "value": "1", "tema": "Tributa\u00e7\u00e3o servi\u00e7os de internet"}, {"value_name": "n\u00e3o", "value": "0", "tema": "Voto Facultativo"}, {"value_name": "sim", "value": "1", "tema": "Voto impresso"}]}, {"nome": "pp", "temas": [{"value_name": "sim", "value": "1", "tema": "Cobran\u00e7a de cursos em universidades p\u00fablicas"}, {"value_name": "liberado", "value": "-1", "tema": "Coincid\u00eancia reelei\u00e7\u00e3o"}, {"value_name": "liberado", "value": "-1", "tema": "Cota para mulheres legislativo"}, {"value_name": "sim", "value": "1", "tema": "Distritao"}, {"value_name": "sim", "value": "1", "tema": "Financiamento privado para partidos"}, {"value_name": "sim", "value": "1", "tema": "Financiamento privado para partidos e candidatos"}, {"value_name": "sim", "value": "1", "tema": "Impeachment"}, {"value_name": "sim", "value": "1", "tema": "Infatic\u00eddio ind\u00edgena"}, {"value_name": "sim", "value": "1", "tema": "Lei trabalhista"}, {"value_name": "sim", "value": "1", "tema": "Maioridade 1"}, {"value_name": "sim", "value": "1", "tema": "Maioridade 2"}, {"value_name": "sim", "value": "1", "tema": "Pens\u00e3o"}, {"value_name": "n\u00e3o", "value": "0", "tema": "Prosseguimento da 2\u00aa den\u00fancia contra Temer"}, {"value_name": "n\u00e3o", "value": "0", "tema": "Prosseguimento da den\u00fancia contra Temer"}, {"value_name": "sim", "value": "1", "tema": "Reelei\u00e7\u00e3o"}, {"value_name": "sim", "value": "1", "tema": "Seguro Desemprego"}, {"value_name": "liberado", "value": "-1", "tema": "Tempo Mandato"}, {"value_name": "sim", "value": "1", "tema": "Terceiriza\u00e7\u00e3o"}, {"value_name": "sim", "value": "1", "tema": "Terceiriza\u00e7\u00e3o total 2017"}, {"value_name": "sim", "value": "1", "tema": "Terrorismo"}, {"value_name": "sim", "value": "1", "tema": "Transg\u00eanico"}, {"value_name": "sim", "value": "1", "tema": "Tributa\u00e7\u00e3o servi\u00e7os de internet"}, {"value_name": "liberado", "value": "-1", "tema": "Voto Facultativo"}, {"value_name": "sim", "value": "1", "tema": "Voto impresso"}]}, {"nome": "pps", "temas": [{"value_name": "sim", "value": "1", "tema": "Cobran\u00e7a de cursos em universidades p\u00fablicas"}, {"value_name": "n\u00e3o", "value": "0", "tema": "Coincid\u00eancia reelei\u00e7\u00e3o"}, {"value_name": "sim", "value": "1", "tema": "Cota para mulheres legislativo"}, {"value_name": "n\u00e3o", "value": "0", "tema": "Distritao"}, {"value_name": "n\u00e3o", "value": "0", "tema": "Financiamento privado para partidos"}, {"value_name": "n\u00e3o", "value": "0", "tema": "Financiamento privado para partidos e candidatos"}, {"value_name": "sim", "value": "1", "tema": "Impeachment"}, {"value_name": "sim", "value": "1", "tema": "Infatic\u00eddio ind\u00edgena"}, {"value_name": "sim", "value": "1", "tema": "Lei trabalhista"}, {"value_name": "n\u00e3o", "value": "0", "tema": "Maioridade 1"}, {"value_name": "n\u00e3o", "value": "0", "tema": "Maioridade 2"}, {"value_name": "n\u00e3o", "value": "0", "tema": "Pens\u00e3o"}, {"value_name": "sim", "value": "1", "tema": "Prosseguimento da 2\u00aa den\u00fancia contra Temer"}, {"value_name": "sim", "value": "1", "tema": "Prosseguimento da den\u00fancia contra Temer"}, {"value_name": "sim", "value": "1", "tema": "Reelei\u00e7\u00e3o"}, {"value_name": "n\u00e3o", "value": "0", "tema": "Seguro Desemprego"}, {"value_name": "n\u00e3o", "value": "0", "tema": "Tempo Mandato"}, {"value_name": "sim", "value": "1", "tema": "Terceiriza\u00e7\u00e3o"}, {"value_name": "liberado", "value": "-1", "tema": "Terceiriza\u00e7\u00e3o total 2017"}, {"value_name": "sim", "value": "1", "tema": "Terrorismo"}, {"value_name": "sim", "value": "1", "tema": "Transg\u00eanico"}, {"value_name": "liberado", "value": "-1", "tema": "Tributa\u00e7\u00e3o servi\u00e7os de internet"}, {"value_name": "sim", "value": "1", "tema": "Voto Facultativo"}, {"value_name": "sim", "value": "1", "tema": "Voto impresso"}]}, {"nome": "pr", "temas": [{"value_name": "liberado", "value": "-1", "tema": "Cobran\u00e7a de cursos em universidades p\u00fablicas"}, {"value_name": "sim", "value": "1", "tema": "Coincid\u00eancia reelei\u00e7\u00e3o"}, {"value_name": "sim", "value": "1", "tema": "Cota para mulheres legislativo"}, {"value_name": "n\u00e3o", "value": "0", "tema": "Distritao"}, {"value_name": "sim", "value": "1", "tema": "Financiamento privado para partidos"}, {"value_name": "sim", "value": "1", "tema": "Financiamento privado para partidos e candidatos"}, {"value_name": "n\u00e3o", "value": "0", "tema": "Impeachment"}, {"value_name": "sim", "value": "1", "tema": "Infatic\u00eddio ind\u00edgena"}, {"value_name": "sim", "value": "1", "tema": "Lei trabalhista"}, {"value_name": "sim", "value": "1", "tema": "Maioridade 1"}, {"value_name": "sim", "value": "1", "tema": "Maioridade 2"}, {"value_name": "sim", "value": "1", "tema": "Pens\u00e3o"}, {"value_name": "n\u00e3o", "value": "0", "tema": "Prosseguimento da 2\u00aa den\u00fancia contra Temer"}, {"value_name": "n\u00e3o", "value": "0", "tema": "Prosseguimento da den\u00fancia contra Temer"}, {"value_name": "sim", "value": "1", "tema": "Reelei\u00e7\u00e3o"}, {"value_name": "sim", "value": "1", "tema": "Seguro Desemprego"}, {"value_name": "sim", "value": "1", "tema": "Tempo Mandato"}, {"value_name": "sim", "value": "1", "tema": "Terceiriza\u00e7\u00e3o"}, {"value_name": "sim", "value": "1", "tema": "Terceiriza\u00e7\u00e3o total 2017"}, {"value_name": "sim", "value": "1", "tema": "Terrorismo"}, {"value_name": "sim", "value": "1", "tema": "Transg\u00eanico"}, {"value_name": "sim", "value": "1", "tema": "Tributa\u00e7\u00e3o servi\u00e7os de internet"}, {"value_name": "n\u00e3o", "value": "0", "tema": "Voto Facultativo"}, {"value_name": "sim", "value": "1", "tema": "Voto impresso"}]}, {"nome": "prb", "temas": [{"value_name": "sim", "value": "1", "tema": "Cobran\u00e7a de cursos em universidades p\u00fablicas"}, {"value_name": "n\u00e3o", "value": "0", "tema": "Coincid\u00eancia reelei\u00e7\u00e3o"}, {"value_name": "liberado", "value": "-1", "tema": "Cota para mulheres legislativo"}, {"value_name": "n\u00e3o", "value": "0", "tema": "Distritao"}, {"value_name": "sim", "value": "1", "tema": "Financiamento privado para partidos"}, {"value_name": "n\u00e3o", "value": "0", "tema": "Financiamento privado para partidos e candidatos"}, {"value_name": "sim", "value": "1", "tema": "Impeachment"}, {"value_name": "sim", "value": "1", "tema": "Infatic\u00eddio ind\u00edgena"}, {"value_name": "sim", "value": "1", "tema": "Lei trabalhista"}, {"value_name": "sim", "value": "1", "tema": "Maioridade 1"}, {"value_name": "sim", "value": "1", "tema": "Maioridade 2"}, {"value_name": "sim", "value": "1", "tema": "Pens\u00e3o"}, {"value_name": "n\u00e3o", "value": "0", "tema": "Prosseguimento da 2\u00aa den\u00fancia contra Temer"}, {"value_name": "n\u00e3o", "value": "0", "tema": "Prosseguimento da den\u00fancia contra Temer"}, {"value_name": "sim", "value": "1", "tema": "Reelei\u00e7\u00e3o"}, {"value_name": "sim", "value": "1", "tema": "Seguro Desemprego"}, {"value_name": "n\u00e3o", "value": "0", "tema": "Tempo Mandato"}, {"value_name": "liberado", "value": "-1", "tema": "Terceiriza\u00e7\u00e3o"}, {"value_name": "sim", "value": "1", "tema": "Terceiriza\u00e7\u00e3o total 2017"}, {"value_name": "sim", "value": "1", "tema": "Terrorismo"}, {"value_name": "sim", "value": "1", "tema": "Transg\u00eanico"}, {"value_name": "sim", "value": "1", "tema": "Tributa\u00e7\u00e3o servi\u00e7os de internet"}, {"value_name": "n\u00e3o", "value": "0", "tema": "Voto Facultativo"}, {"value_name": "sim", "value": "1", "tema": "Voto impresso"}]}, {"nome": "pros", "temas": [{"value_name": "sim", "value": "1", "tema": "Cobran\u00e7a de cursos em universidades p\u00fablicas"}, {"value_name": "sim", "value": "1", "tema": "Coincid\u00eancia reelei\u00e7\u00e3o"}, {"value_name": "liberado", "value": "-1", "tema": "Cota para mulheres legislativo"}, {"value_name": "liberado", "value": "-1", "tema": "Distritao"}, {"value_name": "sim", "value": "1", "tema": "Financiamento privado para partidos"}, {"value_name": "liberado", "value": "-1", "tema": "Financiamento privado para partidos e candidatos"}, {"value_name": "liberado", "value": "-1", "tema": "Impeachment"}, {"value_name": "sim", "value": "1", "tema": "Infatic\u00eddio ind\u00edgena"}, {"value_name": "sim", "value": "1", "tema": "Lei trabalhista"}, {"value_name": "n\u00e3o", "value": "0", "tema": "Maioridade 1"}, {"value_name": "n\u00e3o", "value": "0", "tema": "Maioridade 2"}, {"value_name": "sim", "value": "1", "tema": "Pens\u00e3o"}, {"value_name": "n\u00e3o", "value": "0", "tema": "Prosseguimento da 2\u00aa den\u00fancia contra Temer"}, {"value_name": "n\u00e3o", "value": "0", "tema": "Prosseguimento da den\u00fancia contra Temer"}, {"value_name": "sim", "value": "1", "tema": "Reelei\u00e7\u00e3o"}, {"value_name": "sim", "value": "1", "tema": "Seguro Desemprego"}, {"value_name": "sim", "value": "1", "tema": "Tempo Mandato"}, {"value_name": "liberado", "value": "-1", "tema": "Terceiriza\u00e7\u00e3o"}, {"value_name": "sim", "value": "1", "tema": "Terceiriza\u00e7\u00e3o total 2017"}, {"value_name": "sim", "value": "1", "tema": "Terrorismo"}, {"value_name": "sim", "value": "1", "tema": "Transg\u00eanico"}, {"value_name": "liberado", "value": "-1", "tema": "Tributa\u00e7\u00e3o servi\u00e7os de internet"}, {"value_name": "n\u00e3o", "value": "0", "tema": "Voto Facultativo"}, {"value_name": "sim", "value": "1", "tema": "Voto impresso"}]}, {"nome": "prp", "temas": [{"value_name": "sim", "value": "1", "tema": "Cobran\u00e7a de cursos em universidades p\u00fablicas"}, {"value_name": "n\u00e3o", "value": "0", "tema": "Coincid\u00eancia reelei\u00e7\u00e3o"}, {"value_name": "liberado", "value": "-1", "tema": "Cota para mulheres legislativo"}, {"value_name": "n\u00e3o", "value": "0", "tema": "Distritao"}, {"value_name": "sim", "value": "1", "tema": "Financiamento privado para partidos"}, {"value_name": "n\u00e3o", "value": "0", "tema": "Financiamento privado para partidos e candidatos"}, {"value_name": "n\u00e3o votou", "value": "-10", "tema": "Impeachment"}, {"value_name": "sim", "value": "1", "tema": "Infatic\u00eddio ind\u00edgena"}, {"value_name": "n\u00e3o votou", "value": "-10", "tema": "Lei trabalhista"}, {"value_name": "sim", "value": "1", "tema": "Maioridade 1"}, {"value_name": "sim", "value": "1", "tema": "Maioridade 2"}, {"value_name": "sim", "value": "1", "tema": "Pens\u00e3o"}, {"value_name": "n\u00e3o votou", "value": "-10", "tema": "Prosseguimento da 2\u00aa den\u00fancia contra Temer"}, {"value_name": "n\u00e3o votou", "value": "-10", "tema": "Prosseguimento da den\u00fancia contra Temer"}, {"value_name": "sim", "value": "1", "tema": "Reelei\u00e7\u00e3o"}, {"value_name": "sim", "value": "1", "tema": "Seguro Desemprego"}, {"value_name": "n\u00e3o", "value": "0", "tema": "Tempo Mandato"}, {"value_name": "liberado", "value": "-1", "tema": "Terceiriza\u00e7\u00e3o"}, {"value_name": "sim", "value": "1", "tema": "Terceiriza\u00e7\u00e3o total 2017"}, {"value_name": "sim", "value": "1", "tema": "Terrorismo"}, {"value_name": "sim", "value": "1", "tema": "Transg\u00eanico"}, {"value_name": "sim", "value": "1", "tema": "Tributa\u00e7\u00e3o servi\u00e7os de internet"}, {"value_name": "n\u00e3o", "value": "0", "tema": "Voto Facultativo"}, {"value_name": "sim", "value": "1", "tema": "Voto impresso"}]}, {"nome": "prtb", "temas": [{"value_name": "n\u00e3o votou", "value": "-10", "tema": "Cobran\u00e7a de cursos em universidades p\u00fablicas"}, {"value_name": "n\u00e3o", "value": "0", "tema": "Coincid\u00eancia reelei\u00e7\u00e3o"}, {"value_name": "liberado", "value": "-1", "tema": "Cota para mulheres legislativo"}, {"value_name": "n\u00e3o", "value": "0", "tema": "Distritao"}, {"value_name": "sim", "value": "1", "tema": "Financiamento privado para partidos"}, {"value_name": "n\u00e3o", "value": "0", "tema": "Financiamento privado para partidos e candidatos"}, {"value_name": "n\u00e3o votou", "value": "-10", "tema": "Impeachment"}, {"value_name": "sim", "value": "1", "tema": "Infatic\u00eddio ind\u00edgena"}, {"value_name": "n\u00e3o votou", "value": "-10", "tema": "Lei trabalhista"}, {"value_name": "sim", "value": "1", "tema": "Maioridade 1"}, {"value_name": "sim", "value": "1", "tema": "Maioridade 2"}, {"value_name": "sim", "value": "1", "tema": "Pens\u00e3o"}, {"value_name": "n\u00e3o votou", "value": "-10", "tema": "Prosseguimento da 2\u00aa den\u00fancia contra Temer"}, {"value_name": "n\u00e3o votou", "value": "-10", "tema": "Prosseguimento da den\u00fancia contra Temer"}, {"value_name": "sim", "value": "1", "tema": "Reelei\u00e7\u00e3o"}, {"value_name": "sim", "value": "1", "tema": "Seguro Desemprego"}, {"value_name": "n\u00e3o", "value": "0", "tema": "Tempo Mandato"}, {"value_name": "liberado", "value": "-1", "tema": "Terceiriza\u00e7\u00e3o"}, {"value_name": "n\u00e3o votou", "value": "-10", "tema": "Terceiriza\u00e7\u00e3o total 2017"}, {"value_name": "sim", "value": "1", "tema": "Terrorismo"}, {"value_name": "sim", "value": "1", "tema": "Transg\u00eanico"}, {"value_name": "sim", "value": "1", "tema": "Tributa\u00e7\u00e3o servi\u00e7os de internet"}, {"value_name": "n\u00e3o", "value": "0", "tema": "Voto Facultativo"}, {"value_name": "sim", "value": "1", "tema": "Voto impresso"}]}, {"nome": "psb", "temas": [{"value_name": "liberado", "value": "-1", "tema": "Cobran\u00e7a de cursos em universidades p\u00fablicas"}, {"value_name": "sim", "value": "1", "tema": "Coincid\u00eancia reelei\u00e7\u00e3o"}, {"value_name": "liberado", "value": "-1", "tema": "Cota para mulheres legislativo"}, {"value_name": "n\u00e3o", "value": "0", "tema": "Distritao"}, {"value_name": "liberado", "value": "-1", "tema": "Financiamento privado para partidos"}, {"value_name": "liberado", "value": "-1", "tema": "Financiamento privado para partidos e candidatos"}, {"value_name": "sim", "value": "1", "tema": "Impeachment"}, {"value_name": "sim", "value": "1", "tema": "Infatic\u00eddio ind\u00edgena"}, {"value_name": "n\u00e3o", "value": "0", "tema": "Lei trabalhista"}, {"value_name": "n\u00e3o", "value": "0", "tema": "Maioridade 1"}, {"value_name": "n\u00e3o", "value": "0", "tema": "Maioridade 2"}, {"value_name": "n\u00e3o", "value": "0", "tema": "Pens\u00e3o"}, {"value_name": "sim", "value": "1", "tema": "Prosseguimento da 2\u00aa den\u00fancia contra Temer"}, {"value_name": "sim", "value": "1", "tema": "Prosseguimento da den\u00fancia contra Temer"}, {"value_name": "sim", "value": "1", "tema": "Reelei\u00e7\u00e3o"}, {"value_name": "n\u00e3o", "value": "0", "tema": "Seguro Desemprego"}, {"value_name": "sim", "value": "1", "tema": "Tempo Mandato"}, {"value_name": "sim", "value": "1", "tema": "Terceiriza\u00e7\u00e3o"}, {"value_name": "sim", "value": "1", "tema": "Terceiriza\u00e7\u00e3o total 2017"}, {"value_name": "liberado", "value": "-1", "tema": "Terrorismo"}, {"value_name": "n\u00e3o", "value": "0", "tema": "Transg\u00eanico"}, {"value_name": "sim", "value": "1", "tema": "Tributa\u00e7\u00e3o servi\u00e7os de internet"}, {"value_name": "n\u00e3o", "value": "0", "tema": "Voto Facultativo"}, {"value_name": "sim", "value": "1", "tema": "Voto impresso"}]}, {"nome": "psc", "temas": [{"value_name": "sim", "value": "1", "tema": "Cobran\u00e7a de cursos em universidades p\u00fablicas"}, {"value_name": "liberado", "value": "-1", "tema": "Coincid\u00eancia reelei\u00e7\u00e3o"}, {"value_name": "liberado", "value": "-1", "tema": "Cota para mulheres legislativo"}, {"value_name": "sim", "value": "1", "tema": "Distritao"}, {"value_name": "sim", "value": "1", "tema": "Financiamento privado para partidos"}, {"value_name": "sim", "value": "1", "tema": "Financiamento privado para partidos e candidatos"}, {"value_name": "sim", "value": "1", "tema": "Impeachment"}, {"value_name": "sim", "value": "1", "tema": "Infatic\u00eddio ind\u00edgena"}, {"value_name": "sim", "value": "1", "tema": "Lei trabalhista"}, {"value_name": "sim", "value": "1", "tema": "Maioridade 1"}, {"value_name": "sim", "value": "1", "tema": "Maioridade 2"}, {"value_name": "sim", "value": "1", "tema": "Pens\u00e3o"}, {"value_name": "n\u00e3o", "value": "0", "tema": "Prosseguimento da 2\u00aa den\u00fancia contra Temer"}, {"value_name": "n\u00e3o", "value": "0", "tema": "Prosseguimento da den\u00fancia contra Temer"}, {"value_name": "sim", "value": "1", "tema": "Reelei\u00e7\u00e3o"}, {"value_name": "sim", "value": "1", "tema": "Seguro Desemprego"}, {"value_name": "liberado", "value": "-1", "tema": "Tempo Mandato"}, {"value_name": "sim", "value": "1", "tema": "Terceiriza\u00e7\u00e3o"}, {"value_name": "sim", "value": "1", "tema": "Terceiriza\u00e7\u00e3o total 2017"}, {"value_name": "sim", "value": "1", "tema": "Terrorismo"}, {"value_name": "sim", "value": "1", "tema": "Transg\u00eanico"}, {"value_name": "sim", "value": "1", "tema": "Tributa\u00e7\u00e3o servi\u00e7os de internet"}, {"value_name": "liberado", "value": "-1", "tema": "Voto Facultativo"}, {"value_name": "sim", "value": "1", "tema": "Voto impresso"}]}, {"nome": "psd", "temas": [{"value_name": "sim", "value": "1", "tema": "Cobran\u00e7a de cursos em universidades p\u00fablicas"}, {"value_name": "liberado", "value": "-1", "tema": "Coincid\u00eancia reelei\u00e7\u00e3o"}, {"value_name": "sim", "value": "1", "tema": "Cota para mulheres legislativo"}, {"value_name": "liberado", "value": "-1", "tema": "Distritao"}, {"value_name": "sim", "value": "1", "tema": "Financiamento privado para partidos"}, {"value_name": "sim", "value": "1", "tema": "Financiamento privado para partidos e candidatos"}, {"value_name": "sim", "value": "1", "tema": "Impeachment"}, {"value_name": "sim", "value": "1", "tema": "Infatic\u00eddio ind\u00edgena"}, {"value_name": "sim", "value": "1", "tema": "Lei trabalhista"}, {"value_name": "sim", "value": "1", "tema": "Maioridade 1"}, {"value_name": "sim", "value": "1", "tema": "Maioridade 2"}, {"value_name": "sim", "value": "1", "tema": "Pens\u00e3o"}, {"value_name": "n\u00e3o", "value": "0", "tema": "Prosseguimento da 2\u00aa den\u00fancia contra Temer"}, {"value_name": "n\u00e3o", "value": "0", "tema": "Prosseguimento da den\u00fancia contra Temer"}, {"value_name": "sim", "value": "1", "tema": "Reelei\u00e7\u00e3o"}, {"value_name": "sim", "value": "1", "tema": "Seguro Desemprego"}, {"value_name": "sim", "value": "1", "tema": "Tempo Mandato"}, {"value_name": "sim", "value": "1", "tema": "Terceiriza\u00e7\u00e3o"}, {"value_name": "sim", "value": "1", "tema": "Terceiriza\u00e7\u00e3o total 2017"}, {"value_name": "liberado", "value": "-1", "tema": "Terrorismo"}, {"value_name": "sim", "value": "1", "tema": "Transg\u00eanico"}, {"value_name": "sim", "value": "1", "tema": "Tributa\u00e7\u00e3o servi\u00e7os de internet"}, {"value_name": "n\u00e3o", "value": "0", "tema": "Voto Facultativo"}, {"value_name": "sim", "value": "1", "tema": "Voto impresso"}]}, {"nome": "psdb", "temas": [{"value_name": "sim", "value": "1", "tema": "Cobran\u00e7a de cursos em universidades p\u00fablicas"}, {"value_name": "n\u00e3o", "value": "0", "tema": "Coincid\u00eancia reelei\u00e7\u00e3o"}, {"value_name": "liberado", "value": "-1", "tema": "Cota para mulheres legislativo"}, {"value_name": "liberado", "value": "-1", "tema": "Distritao"}, {"value_name": "sim", "value": "1", "tema": "Financiamento privado para partidos"}, {"value_name": "sim", "value": "1", "tema": "Financiamento privado para partidos e candidatos"}, {"value_name": "sim", "value": "1", "tema": "Impeachment"}, {"value_name": "sim", "value": "1", "tema": "Infatic\u00eddio ind\u00edgena"}, {"value_name": "sim", "value": "1", "tema": "Lei trabalhista"}, {"value_name": "sim", "value": "1", "tema": "Maioridade 1"}, {"value_name": "sim", "value": "1", "tema": "Maioridade 2"}, {"value_name": "n\u00e3o", "value": "0", "tema": "Pens\u00e3o"}, {"value_name": "liberado", "value": "-1", "tema": "Prosseguimento da 2\u00aa den\u00fancia contra Temer"}, {"value_name": "sim", "value": "1", "tema": "Prosseguimento da den\u00fancia contra Temer"}, {"value_name": "sim", "value": "1", "tema": "Reelei\u00e7\u00e3o"}, {"value_name": "n\u00e3o", "value": "0", "tema": "Seguro Desemprego"}, {"value_name": "sim", "value": "1", "tema": "Tempo Mandato"}, {"value_name": "sim", "value": "1", "tema": "Terceiriza\u00e7\u00e3o"}, {"value_name": "sim", "value": "1", "tema": "Terceiriza\u00e7\u00e3o total 2017"}, {"value_name": "sim", "value": "1", "tema": "Terrorismo"}, {"value_name": "sim", "value": "1", "tema": "Transg\u00eanico"}, {"value_name": "sim", "value": "1", "tema": "Tributa\u00e7\u00e3o servi\u00e7os de internet"}, {"value_name": "n\u00e3o", "value": "0", "tema": "Voto Facultativo"}, {"value_name": "sim", "value": "1", "tema": "Voto impresso"}]}, {"nome": "psdc", "temas": [{"value_name": "sim", "value": "1", "tema": "Cobran\u00e7a de cursos em universidades p\u00fablicas"}, {"value_name": "n\u00e3o", "value": "0", "tema": "Coincid\u00eancia reelei\u00e7\u00e3o"}, {"value_name": "liberado", "value": "-1", "tema": "Cota para mulheres legislativo"}, {"value_name": "n\u00e3o", "value": "0", "tema": "Distritao"}, {"value_name": "sim", "value": "1", "tema": "Financiamento privado para partidos"}, {"value_name": "n\u00e3o", "value": "0", "tema": "Financiamento privado para partidos e candidatos"}, {"value_name": "n\u00e3o votou", "value": "-10", "tema": "Impeachment"}, {"value_name": "sim", "value": "1", "tema": "Infatic\u00eddio ind\u00edgena"}, {"value_name": "n\u00e3o votou", "value": "-10", "tema": "Lei trabalhista"}, {"value_name": "sim", "value": "1", "tema": "Maioridade 1"}, {"value_name": "sim", "value": "1", "tema": "Maioridade 2"}, {"value_name": "sim", "value": "1", "tema": "Pens\u00e3o"}, {"value_name": "n\u00e3o votou", "value": "-10", "tema": "Prosseguimento da 2\u00aa den\u00fancia contra Temer"}, {"value_name": "n\u00e3o votou", "value": "-10", "tema": "Prosseguimento da den\u00fancia contra Temer"}, {"value_name": "sim", "value": "1", "tema": "Reelei\u00e7\u00e3o"}, {"value_name": "sim", "value": "1", "tema": "Seguro Desemprego"}, {"value_name": "n\u00e3o", "value": "0", "tema": "Tempo Mandato"}, {"value_name": "liberado", "value": "-1", "tema": "Terceiriza\u00e7\u00e3o"}, {"value_name": "n\u00e3o votou", "value": "-10", "tema": "Terceiriza\u00e7\u00e3o total 2017"}, {"value_name": "sim", "value": "1", "tema": "Terrorismo"}, {"value_name": "sim", "value": "1", "tema": "Transg\u00eanico"}, {"value_name": "sim", "value": "1", "tema": "Tributa\u00e7\u00e3o servi\u00e7os de internet"}, {"value_name": "n\u00e3o", "value": "0", "tema": "Voto Facultativo"}, {"value_name": "sim", "value": "1", "tema": "Voto impresso"}]}, {"nome": "psl", "temas": [{"value_name": "sim", "value": "1", "tema": "Cobran\u00e7a de cursos em universidades p\u00fablicas"}, {"value_name": "n\u00e3o", "value": "0", "tema": "Coincid\u00eancia reelei\u00e7\u00e3o"}, {"value_name": "liberado", "value": "-1", "tema": "Cota para mulheres legislativo"}, {"value_name": "n\u00e3o", "value": "0", "tema": "Distritao"}, {"value_name": "sim", "value": "1", "tema": "Financiamento privado para partidos"}, {"value_name": "n\u00e3o", "value": "0", "tema": "Financiamento privado para partidos e candidatos"}, {"value_name": "sim", "value": "1", "tema": "Impeachment"}, {"value_name": "sim", "value": "1", "tema": "Infatic\u00eddio ind\u00edgena"}, {"value_name": "sim", "value": "1", "tema": "Lei trabalhista"}, {"value_name": "sim", "value": "1", "tema": "Maioridade 1"}, {"value_name": "sim", "value": "1", "tema": "Maioridade 2"}, {"value_name": "sim", "value": "1", "tema": "Pens\u00e3o"}, {"value_name": "n\u00e3o", "value": "0", "tema": "Prosseguimento da 2\u00aa den\u00fancia contra Temer"}, {"value_name": "n\u00e3o", "value": "0", "tema": "Prosseguimento da den\u00fancia contra Temer"}, {"value_name": "sim", "value": "1", "tema": "Reelei\u00e7\u00e3o"}, {"value_name": "sim", "value": "1", "tema": "Seguro Desemprego"}, {"value_name": "n\u00e3o", "value": "0", "tema": "Tempo Mandato"}, {"value_name": "liberado", "value": "-1", "tema": "Terceiriza\u00e7\u00e3o"}, {"value_name": "sim", "value": "1", "tema": "Terceiriza\u00e7\u00e3o total 2017"}, {"value_name": "sim", "value": "1", "tema": "Terrorismo"}, {"value_name": "sim", "value": "1", "tema": "Transg\u00eanico"}, {"value_name": "sim", "value": "1", "tema": "Tributa\u00e7\u00e3o servi\u00e7os de internet"}, {"value_name": "n\u00e3o", "value": "0", "tema": "Voto Facultativo"}, {"value_name": "sim", "value": "1", "tema": "Voto impresso"}]}, {"nome": "psol", "temas": [{"value_name": "n\u00e3o", "value": "0", "tema": "Cobran\u00e7a de cursos em universidades p\u00fablicas"}, {"value_name": "n\u00e3o", "value": "0", "tema": "Coincid\u00eancia reelei\u00e7\u00e3o"}, {"value_name": "sim", "value": "1", "tema": "Cota para mulheres legislativo"}, {"value_name": "n\u00e3o", "value": "0", "tema": "Distritao"}, {"value_name": "obstru\u00e7\u00e3o", "value": "-3", "tema": "Financiamento privado para partidos"}, {"value_name": "n\u00e3o", "value": "0", "tema": "Financiamento privado para partidos e candidatos"}, {"value_name": "n\u00e3o", "value": "0", "tema": "Impeachment"}, {"value_name": "n\u00e3o", "value": "0", "tema": "Infatic\u00eddio ind\u00edgena"}, {"value_name": "n\u00e3o", "value": "0", "tema": "Lei trabalhista"}, {"value_name": "n\u00e3o", "value": "0", "tema": "Maioridade 1"}, {"value_name": "obstru\u00e7\u00e3o", "value": "-3", "tema": "Maioridade 2"}, {"value_name": "n\u00e3o", "value": "0", "tema": "Pens\u00e3o"}, {"value_name": "sim", "value": "1", "tema": "Prosseguimento da 2\u00aa den\u00fancia contra Temer"}, {"value_name": "sim", "value": "1", "tema": "Prosseguimento da den\u00fancia contra Temer"}, {"value_name": "sim", "value": "1", "tema": "Reelei\u00e7\u00e3o"}, {"value_name": "n\u00e3o", "value": "0", "tema": "Seguro Desemprego"}, {"value_name": "sim", "value": "1", "tema": "Tempo Mandato"}, {"value_name": "n\u00e3o", "value": "0", "tema": "Terceiriza\u00e7\u00e3o"}, {"value_name": "n\u00e3o", "value": "0", "tema": "Terceiriza\u00e7\u00e3o total 2017"}, {"value_name": "n\u00e3o", "value": "0", "tema": "Terrorismo"}, {"value_name": "n\u00e3o", "value": "0", "tema": "Transg\u00eanico"}, {"value_name": "n\u00e3o", "value": "0", "tema": "Tributa\u00e7\u00e3o servi\u00e7os de internet"}, {"value_name": "n\u00e3o", "value": "0", "tema": "Voto Facultativo"}, {"value_name": "sim", "value": "1", "tema": "Voto impresso"}]}, {"nome": "pt", "temas": [{"value_name": "liberado", "value": "-1", "tema": "Cobran\u00e7a de cursos em universidades p\u00fablicas"}, {"value_name": "n\u00e3o", "value": "0", "tema": "Coincid\u00eancia reelei\u00e7\u00e3o"}, {"value_name": "sim", "value": "1", "tema": "Cota para mulheres legislativo"}, {"value_name": "n\u00e3o", "value": "0", "tema": "Distritao"}, {"value_name": "n\u00e3o", "value": "0", "tema": "Financiamento privado para partidos"}, {"value_name": "n\u00e3o", "value": "0", "tema": "Financiamento privado para partidos e candidatos"}, {"value_name": "n\u00e3o", "value": "0", "tema": "Impeachment"}, {"value_name": "n\u00e3o", "value": "0", "tema": "Infatic\u00eddio ind\u00edgena"}, {"value_name": "n\u00e3o", "value": "0", "tema": "Lei trabalhista"}, {"value_name": "n\u00e3o", "value": "0", "tema": "Maioridade 1"}, {"value_name": "n\u00e3o", "value": "0", "tema": "Maioridade 2"}, {"value_name": "sim", "value": "1", "tema": "Pens\u00e3o"}, {"value_name": "sim", "value": "1", "tema": "Prosseguimento da 2\u00aa den\u00fancia contra Temer"}, {"value_name": "sim", "value": "1", "tema": "Prosseguimento da den\u00fancia contra Temer"}, {"value_name": "sim", "value": "1", "tema": "Reelei\u00e7\u00e3o"}, {"value_name": "sim", "value": "1", "tema": "Seguro Desemprego"}, {"value_name": "sim", "value": "1", "tema": "Tempo Mandato"}, {"value_name": "n\u00e3o", "value": "0", "tema": "Terceiriza\u00e7\u00e3o"}, {"value_name": "n\u00e3o", "value": "0", "tema": "Terceiriza\u00e7\u00e3o total 2017"}, {"value_name": "sim", "value": "1", "tema": "Terrorismo"}, {"value_name": "n\u00e3o", "value": "0", "tema": "Transg\u00eanico"}, {"value_name": "sim", "value": "1", "tema": "Tributa\u00e7\u00e3o servi\u00e7os de internet"}, {"value_name": "n\u00e3o", "value": "0", "tema": "Voto Facultativo"}, {"value_name": "sim", "value": "1", "tema": "Voto impresso"}]}, {"nome": "ptb", "temas": [{"value_name": "sim", "value": "1", "tema": "Cobran\u00e7a de cursos em universidades p\u00fablicas"}, {"value_name": "liberado", "value": "-1", "tema": "Coincid\u00eancia reelei\u00e7\u00e3o"}, {"value_name": "liberado", "value": "-1", "tema": "Cota para mulheres legislativo"}, {"value_name": "sim", "value": "1", "tema": "Distritao"}, {"value_name": "sim", "value": "1", "tema": "Financiamento privado para partidos"}, {"value_name": "sim", "value": "1", "tema": "Financiamento privado para partidos e candidatos"}, {"value_name": "sim", "value": "1", "tema": "Impeachment"}, {"value_name": "sim", "value": "1", "tema": "Infatic\u00eddio ind\u00edgena"}, {"value_name": "sim", "value": "1", "tema": "Lei trabalhista"}, {"value_name": "sim", "value": "1", "tema": "Maioridade 1"}, {"value_name": "sim", "value": "1", "tema": "Maioridade 2"}, {"value_name": "sim", "value": "1", "tema": "Pens\u00e3o"}, {"value_name": "n\u00e3o", "value": "0", "tema": "Prosseguimento da 2\u00aa den\u00fancia contra Temer"}, {"value_name": "n\u00e3o", "value": "0", "tema": "Prosseguimento da den\u00fancia contra Temer"}, {"value_name": "sim", "value": "1", "tema": "Reelei\u00e7\u00e3o"}, {"value_name": "sim", "value": "1", "tema": "Seguro Desemprego"}, {"value_name": "liberado", "value": "-1", "tema": "Tempo Mandato"}, {"value_name": "sim", "value": "1", "tema": "Terceiriza\u00e7\u00e3o"}, {"value_name": "sim", "value": "1", "tema": "Terceiriza\u00e7\u00e3o total 2017"}, {"value_name": "sim", "value": "1", "tema": "Terrorismo"}, {"value_name": "sim", "value": "1", "tema": "Transg\u00eanico"}, {"value_name": "sim", "value": "1", "tema": "Tributa\u00e7\u00e3o servi\u00e7os de internet"}, {"value_name": "liberado", "value": "-1", "tema": "Voto Facultativo"}, {"value_name": "sim", "value": "1", "tema": "Voto impresso"}]}, {"nome": "ptc", "temas": [{"value_name": "sim", "value": "1", "tema": "Cobran\u00e7a de cursos em universidades p\u00fablicas"}, {"value_name": "n\u00e3o", "value": "0", "tema": "Coincid\u00eancia reelei\u00e7\u00e3o"}, {"value_name": "liberado", "value": "-1", "tema": "Cota para mulheres legislativo"}, {"value_name": "n\u00e3o", "value": "0", "tema": "Distritao"}, {"value_name": "sim", "value": "1", "tema": "Financiamento privado para partidos"}, {"value_name": "n\u00e3o", "value": "0", "tema": "Financiamento privado para partidos e candidatos"}, {"value_name": "n\u00e3o votou", "value": "-10", "tema": "Impeachment"}, {"value_name": "sim", "value": "1", "tema": "Infatic\u00eddio ind\u00edgena"}, {"value_name": "n\u00e3o votou", "value": "-10", "tema": "Lei trabalhista"}, {"value_name": "sim", "value": "1", "tema": "Maioridade 1"}, {"value_name": "sim", "value": "1", "tema": "Maioridade 2"}, {"value_name": "sim", "value": "1", "tema": "Pens\u00e3o"}, {"value_name": "n\u00e3o votou", "value": "-10", "tema": "Prosseguimento da 2\u00aa den\u00fancia contra Temer"}, {"value_name": "n\u00e3o votou", "value": "-10", "tema": "Prosseguimento da den\u00fancia contra Temer"}, {"value_name": "sim", "value": "1", "tema": "Reelei\u00e7\u00e3o"}, {"value_name": "sim", "value": "1", "tema": "Seguro Desemprego"}, {"value_name": "n\u00e3o", "value": "0", "tema": "Tempo Mandato"}, {"value_name": "liberado", "value": "-1", "tema": "Terceiriza\u00e7\u00e3o"}, {"value_name": "n\u00e3o votou", "value": "-10", "tema": "Terceiriza\u00e7\u00e3o total 2017"}, {"value_name": "sim", "value": "1", "tema": "Terrorismo"}, {"value_name": "sim", "value": "1", "tema": "Transg\u00eanico"}, {"value_name": "sim", "value": "1", "tema": "Tributa\u00e7\u00e3o servi\u00e7os de internet"}, {"value_name": "n\u00e3o", "value": "0", "tema": "Voto Facultativo"}, {"value_name": "sim", "value": "1", "tema": "Voto impresso"}]}, {"nome": "ptdob", "temas": [{"value_name": "sim", "value": "1", "tema": "Cobran\u00e7a de cursos em universidades p\u00fablicas"}, {"value_name": "n\u00e3o", "value": "0", "tema": "Coincid\u00eancia reelei\u00e7\u00e3o"}, {"value_name": "liberado", "value": "-1", "tema": "Cota para mulheres legislativo"}, {"value_name": "n\u00e3o", "value": "0", "tema": "Distritao"}, {"value_name": "sim", "value": "1", "tema": "Financiamento privado para partidos"}, {"value_name": "n\u00e3o", "value": "0", "tema": "Financiamento privado para partidos e candidatos"}, {"value_name": "n\u00e3o", "value": "0", "tema": "Impeachment"}, {"value_name": "sim", "value": "1", "tema": "Infatic\u00eddio ind\u00edgena"}, {"value_name": "sim", "value": "1", "tema": "Lei trabalhista"}, {"value_name": "sim", "value": "1", "tema": "Maioridade 1"}, {"value_name": "sim", "value": "1", "tema": "Maioridade 2"}, {"value_name": "sim", "value": "1", "tema": "Pens\u00e3o"}, {"value_name": "n\u00e3o votou", "value": "-10", "tema": "Prosseguimento da 2\u00aa den\u00fancia contra Temer"}, {"value_name": "n\u00e3o", "value": "0", "tema": "Prosseguimento da den\u00fancia contra Temer"}, {"value_name": "sim", "value": "1", "tema": "Reelei\u00e7\u00e3o"}, {"value_name": "sim", "value": "1", "tema": "Seguro Desemprego"}, {"value_name": "n\u00e3o", "value": "0", "tema": "Tempo Mandato"}, {"value_name": "liberado", "value": "-1", "tema": "Terceiriza\u00e7\u00e3o"}, {"value_name": "sim", "value": "1", "tema": "Terceiriza\u00e7\u00e3o total 2017"}, {"value_name": "sim", "value": "1", "tema": "Terrorismo"}, {"value_name": "sim", "value": "1", "tema": "Transg\u00eanico"}, {"value_name": "sim", "value": "1", "tema": "Tributa\u00e7\u00e3o servi\u00e7os de internet"}, {"value_name": "n\u00e3o", "value": "0", "tema": "Voto Facultativo"}, {"value_name": "sim", "value": "1", "tema": "Voto impresso"}]}, {"nome": "ptn", "temas": [{"value_name": "sim", "value": "1", "tema": "Cobran\u00e7a de cursos em universidades p\u00fablicas"}, {"value_name": "n\u00e3o", "value": "0", "tema": "Coincid\u00eancia reelei\u00e7\u00e3o"}, {"value_name": "liberado", "value": "-1", "tema": "Cota para mulheres legislativo"}, {"value_name": "n\u00e3o", "value": "0", "tema": "Distritao"}, {"value_name": "sim", "value": "1", "tema": "Financiamento privado para partidos"}, {"value_name": "n\u00e3o", "value": "0", "tema": "Financiamento privado para partidos e candidatos"}, {"value_name": "n\u00e3o", "value": "0", "tema": "Impeachment"}, {"value_name": "sim", "value": "1", "tema": "Infatic\u00eddio ind\u00edgena"}, {"value_name": "sim", "value": "1", "tema": "Lei trabalhista"}, {"value_name": "sim", "value": "1", "tema": "Maioridade 1"}, {"value_name": "sim", "value": "1", "tema": "Maioridade 2"}, {"value_name": "sim", "value": "1", "tema": "Pens\u00e3o"}, {"value_name": "n\u00e3o votou", "value": "-10", "tema": "Prosseguimento da 2\u00aa den\u00fancia contra Temer"}, {"value_name": "n\u00e3o votou", "value": "-10", "tema": "Prosseguimento da den\u00fancia contra Temer"}, {"value_name": "sim", "value": "1", "tema": "Reelei\u00e7\u00e3o"}, {"value_name": "sim", "value": "1", "tema": "Seguro Desemprego"}, {"value_name": "n\u00e3o", "value": "0", "tema": "Tempo Mandato"}, {"value_name": "liberado", "value": "-1", "tema": "Terceiriza\u00e7\u00e3o"}, {"value_name": "sim", "value": "1", "tema": "Terceiriza\u00e7\u00e3o total 2017"}, {"value_name": "sim", "value": "1", "tema": "Terrorismo"}, {"value_name": "sim", "value": "1", "tema": "Transg\u00eanico"}, {"value_name": "sim", "value": "1", "tema": "Tributa\u00e7\u00e3o servi\u00e7os de internet"}, {"value_name": "n\u00e3o", "value": "0", "tema": "Voto Facultativo"}, {"value_name": "sim", "value": "1", "tema": "Voto impresso"}]}, {"nome": "pv", "temas": [{"value_name": "sim", "value": "1", "tema": "Cobran\u00e7a de cursos em universidades p\u00fablicas"}, {"value_name": "liberado", "value": "-1", "tema": "Coincid\u00eancia reelei\u00e7\u00e3o"}, {"value_name": "sim", "value": "1", "tema": "Cota para mulheres legislativo"}, {"value_name": "n\u00e3o", "value": "0", "tema": "Distritao"}, {"value_name": "sim", "value": "1", "tema": "Financiamento privado para partidos"}, {"value_name": "n\u00e3o", "value": "0", "tema": "Financiamento privado para partidos e candidatos"}, {"value_name": "sim", "value": "1", "tema": "Impeachment"}, {"value_name": "n\u00e3o", "value": "0", "tema": "Infatic\u00eddio ind\u00edgena"}, {"value_name": "sim", "value": "1", "tema": "Lei trabalhista"}, {"value_name": "n\u00e3o", "value": "0", "tema": "Maioridade 1"}, {"value_name": "n\u00e3o", "value": "0", "tema": "Maioridade 2"}, {"value_name": "liberado", "value": "-1", "tema": "Pens\u00e3o"}, {"value_name": "liberado", "value": "-1", "tema": "Prosseguimento da 2\u00aa den\u00fancia contra Temer"}, {"value_name": "liberado", "value": "-1", "tema": "Prosseguimento da den\u00fancia contra Temer"}, {"value_name": "sim", "value": "1", "tema": "Reelei\u00e7\u00e3o"}, {"value_name": "liberado", "value": "-1", "tema": "Seguro Desemprego"}, {"value_name": "liberado", "value": "-1", "tema": "Tempo Mandato"}, {"value_name": "sim", "value": "1", "tema": "Terceiriza\u00e7\u00e3o"}, {"value_name": "sim", "value": "1", "tema": "Terceiriza\u00e7\u00e3o total 2017"}, {"value_name": "sim", "value": "1", "tema": "Terrorismo"}, {"value_name": "n\u00e3o", "value": "0", "tema": "Transg\u00eanico"}, {"value_name": "sim", "value": "1", "tema": "Tributa\u00e7\u00e3o servi\u00e7os de internet"}, {"value_name": "sim", "value": "1", "tema": "Voto Facultativo"}, {"value_name": "sim", "value": "1", "tema": "Voto impresso"}]}, {"nome": "rede", "temas": [{"value_name": "n\u00e3o", "value": "0", "tema": "Cobran\u00e7a de cursos em universidades p\u00fablicas"}, {"value_name": "n\u00e3o votou", "value": "-10", "tema": "Coincid\u00eancia reelei\u00e7\u00e3o"}, {"value_name": "n\u00e3o votou", "value": "-10", "tema": "Cota para mulheres legislativo"}, {"value_name": "n\u00e3o votou", "value": "-10", "tema": "Distritao"}, {"value_name": "n\u00e3o votou", "value": "-10", "tema": "Financiamento privado para partidos"}, {"value_name": "n\u00e3o votou", "value": "-10", "tema": "Financiamento privado para partidos e candidatos"}, {"value_name": "n\u00e3o", "value": "0", "tema": "Impeachment"}, {"value_name": "n\u00e3o votou", "value": "-10", "tema": "Infatic\u00eddio ind\u00edgena"}, {"value_name": "n\u00e3o", "value": "0", "tema": "Lei trabalhista"}, {"value_name": "n\u00e3o votou", "value": "-10", "tema": "Maioridade 1"}, {"value_name": "n\u00e3o votou", "value": "-10", "tema": "Maioridade 2"}, {"value_name": "n\u00e3o votou", "value": "-10", "tema": "Pens\u00e3o"}, {"value_name": "sim", "value": "1", "tema": "Prosseguimento da 2\u00aa den\u00fancia contra Temer"}, {"value_name": "sim", "value": "1", "tema": "Prosseguimento da den\u00fancia contra Temer"}, {"value_name": "n\u00e3o votou", "value": "-10", "tema": "Reelei\u00e7\u00e3o"}, {"value_name": "n\u00e3o votou", "value": "-10", "tema": "Seguro Desemprego"}, {"value_name": "n\u00e3o votou", "value": "-10", "tema": "Tempo Mandato"}, {"value_name": "n\u00e3o votou", "value": "-10", "tema": "Terceiriza\u00e7\u00e3o"}, {"value_name": "n\u00e3o", "value": "0", "tema": "Terceiriza\u00e7\u00e3o total 2017"}, {"value_name": "n\u00e3o votou", "value": "-10", "tema": "Terrorismo"}, {"value_name": "n\u00e3o votou", "value": "-10", "tema": "Transg\u00eanico"}, {"value_name": "n\u00e3o votou", "value": "-10", "tema": "Tributa\u00e7\u00e3o servi\u00e7os de internet"}, {"value_name": "n\u00e3o votou", "value": "-10", "tema": "Voto Facultativo"}, {"value_name": "n\u00e3o votou", "value": "-10", "tema": "Voto impresso"}]}, {"nome": "solidaried", "temas": [{"value_name": "sim", "value": "1", "tema": "Cobran\u00e7a de cursos em universidades p\u00fablicas"}, {"value_name": "sim", "value": "1", "tema": "Coincid\u00eancia reelei\u00e7\u00e3o"}, {"value_name": "liberado", "value": "-1", "tema": "Cota para mulheres legislativo"}, {"value_name": "sim", "value": "1", "tema": "Distritao"}, {"value_name": "sim", "value": "1", "tema": "Financiamento privado para partidos"}, {"value_name": "sim", "value": "1", "tema": "Financiamento privado para partidos e candidatos"}, {"value_name": "sim", "value": "1", "tema": "Impeachment"}, {"value_name": "sim", "value": "1", "tema": "Infatic\u00eddio ind\u00edgena"}, {"value_name": "n\u00e3o", "value": "0", "tema": "Lei trabalhista"}, {"value_name": "sim", "value": "1", "tema": "Maioridade 1"}, {"value_name": "sim", "value": "1", "tema": "Maioridade 2"}, {"value_name": "n\u00e3o", "value": "0", "tema": "Pens\u00e3o"}, {"value_name": "n\u00e3o", "value": "0", "tema": "Prosseguimento da 2\u00aa den\u00fancia contra Temer"}, {"value_name": "sim", "value": "1", "tema": "Prosseguimento da den\u00fancia contra Temer"}, {"value_name": "sim", "value": "1", "tema": "Reelei\u00e7\u00e3o"}, {"value_name": "n\u00e3o", "value": "0", "tema": "Seguro Desemprego"}, {"value_name": "sim", "value": "1", "tema": "Tempo Mandato"}, {"value_name": "sim", "value": "1", "tema": "Terceiriza\u00e7\u00e3o"}, {"value_name": "liberado", "value": "-1", "tema": "Terceiriza\u00e7\u00e3o total 2017"}, {"value_name": "sim", "value": "1", "tema": "Terrorismo"}, {"value_name": "sim", "value": "1", "tema": "Transg\u00eanico"}, {"value_name": "sim", "value": "1", "tema": "Tributa\u00e7\u00e3o servi\u00e7os de internet"}, {"value_name": "n\u00e3o", "value": "0", "tema": "Voto Facultativo"}, {"value_name": "sim", "value": "1", "tema": "Voto impresso"}]}, {"nome": "avante", "temas": [{"value_name": "n\u00e3o votou", "value": "-10", "tema": "Cobran\u00e7a de cursos em universidades p\u00fablicas"}, {"value_name": "n\u00e3o votou", "value": "-10", "tema": "Coincid\u00eancia reelei\u00e7\u00e3o"}, {"value_name": "n\u00e3o votou", "value": "-10", "tema": "Cota para mulheres legislativo"}, {"value_name": "n\u00e3o votou", "value": "-10", "tema": "Distritao"}, {"value_name": "n\u00e3o votou", "value": "-10", "tema": "Financiamento privado para partidos"}, {"value_name": "n\u00e3o votou", "value": "-10", "tema": "Financiamento privado para partidos e candidatos"}, {"value_name": "n\u00e3o votou", "value": "-10", "tema": "Impeachment"}, {"value_name": "n\u00e3o votou", "value": "-10", "tema": "Infatic\u00eddio ind\u00edgena"}, {"value_name": "n\u00e3o votou", "value": "-10", "tema": "Lei trabalhista"}, {"value_name": "n\u00e3o votou", "value": "-10", "tema": "Maioridade 1"}, {"value_name": "n\u00e3o votou", "value": "-10", "tema": "Maioridade 2"}, {"value_name": "n\u00e3o votou", "value": "-10", "tema": "Pens\u00e3o"}, {"value_name": "n\u00e3o", "value": "0", "tema": "Prosseguimento da 2\u00aa den\u00fancia contra Temer"}, {"value_name": "n\u00e3o votou", "value": "-10", "tema": "Prosseguimento da den\u00fancia contra Temer"}, {"value_name": "n\u00e3o votou", "value": "-10", "tema": "Reelei\u00e7\u00e3o"}, {"value_name": "n\u00e3o votou", "value": "-10", "tema": "Seguro Desemprego"}, {"value_name": "n\u00e3o votou", "value": "-10", "tema": "Tempo Mandato"}, {"value_name": "n\u00e3o votou", "value": "-10", "tema": "Terceiriza\u00e7\u00e3o"}, {"value_name": "n\u00e3o votou", "value": "-10", "tema": "Terceiriza\u00e7\u00e3o total 2017"}, {"value_name": "n\u00e3o votou", "value": "-10", "tema": "Terrorismo"}, {"value_name": "n\u00e3o votou", "value": "-10", "tema": "Transg\u00eanico"}, {"value_name": "n\u00e3o votou", "value": "-10", "tema": "Tributa\u00e7\u00e3o servi\u00e7os de internet"}, {"value_name": "n\u00e3o votou", "value": "-10", "tema": "Voto Facultativo"}, {"value_name": "n\u00e3o votou", "value": "-10", "tema": "Voto impresso"}]}, {"nome": "podemos", "temas": [{"value_name": "n\u00e3o votou", "value": "-10", "tema": "Cobran\u00e7a de cursos em universidades p\u00fablicas"}, {"value_name": "n\u00e3o votou", "value": "-10", "tema": "Coincid\u00eancia reelei\u00e7\u00e3o"}, {"value_name": "n\u00e3o votou", "value": "-10", "tema": "Cota para mulheres legislativo"}, {"value_name": "n\u00e3o votou", "value": "-10", "tema": "Distritao"}, {"value_name": "n\u00e3o votou", "value": "-10", "tema": "Financiamento privado para partidos"}, {"value_name": "n\u00e3o votou", "value": "-10", "tema": "Financiamento privado para partidos e candidatos"}, {"value_name": "n\u00e3o votou", "value": "-10", "tema": "Impeachment"}, {"value_name": "n\u00e3o votou", "value": "-10", "tema": "Infatic\u00eddio ind\u00edgena"}, {"value_name": "n\u00e3o votou", "value": "-10", "tema": "Lei trabalhista"}, {"value_name": "n\u00e3o votou", "value": "-10", "tema": "Maioridade 1"}, {"value_name": "n\u00e3o votou", "value": "-10", "tema": "Maioridade 2"}, {"value_name": "n\u00e3o votou", "value": "-10", "tema": "Pens\u00e3o"}, {"value_name": "sim", "value": "1", "tema": "Prosseguimento da 2\u00aa den\u00fancia contra Temer"}, {"value_name": "n\u00e3o votou", "value": "-10", "tema": "Prosseguimento da den\u00fancia contra Temer"}, {"value_name": "n\u00e3o votou", "value": "-10", "tema": "Reelei\u00e7\u00e3o"}, {"value_name": "n\u00e3o votou", "value": "-10", "tema": "Seguro Desemprego"}, {"value_name": "n\u00e3o votou", "value": "-10", "tema": "Tempo Mandato"}, {"value_name": "n\u00e3o votou", "value": "-10", "tema": "Terceiriza\u00e7\u00e3o"}, {"value_name": "n\u00e3o votou", "value": "-10", "tema": "Terceiriza\u00e7\u00e3o total 2017"}, {"value_name": "n\u00e3o votou", "value": "-10", "tema": "Terrorismo"}, {"value_name": "n\u00e3o votou", "value": "-10", "tema": "Transg\u00eanico"}, {"value_name": "n\u00e3o votou", "value": "-10", "tema": "Tributa\u00e7\u00e3o servi\u00e7os de internet"}, {"value_name": "n\u00e3o votou", "value": "-10", "tema": "Voto Facultativo"}, {"value_name": "n\u00e3o votou", "value": "-10", "tema": "Voto impresso"}]}]